屌 我係咪激嬲咗個補習老師

話說小妹今日派咗啲成績出黎
有個補習老師一向都好緊張我啲成績
所以成績派咗冇幾耐佢就問我啲成績點
:我 :佢

:你今日啲成績點？
:中文差兩分半
:英文呢？
:都係差兩分半
:(以為我差兩分半先合格)咁你咪死得？
:唔會啊，因為我其實冇講過話我唔合格 我之係差兩分半先到X字頭

之後佢就話我玩佢，係度鬧我，我就想知我咁樣算唔算玩佢？又或者呢個玩笑會唔會太過分？ 定係小妹今次個玩笑係係唔適當嘅場合出現？係咪我錯？希望各位大大可以解答下我
btw小妹都識咗佢好耐 所以都幾frd 但就唔知佢會因為呢啲事就嬲咗我

佢覺得你唔尊重佢
咁你又係幼稚左啲既

都係講下笑姐=A= 邊有諗過佢咁嬲

咁小氣，當識少個朋友

當一個人為你擔心問你重要野時
你仲係到玩呢d on9野 真係會好撚嬲

係咪佢年紀幾大啦
通常呢種人權威感重 唔太中意立亂講笑
可參考老既日本老師

樓豬好波😂

55 -.-v

好 下次唔敢了

我補緊個一年級細路女都係咁樣玩
所以第一眼見到個post以為樓主都係一年級左右

小事一則
你俾錢 你先係boss 怕咩佢嬲？

樓豬考左升中試未-.-""

我前世都係咁講

自稱得自己做小妹既都係男人

我扮女人有咩謂

你大我啊？

我學生咁風趣，我會讚佢

唔妹咁天真以為補習老師會著緊你的成績，人地著緊你會唔會繼續補習交學費咋。

下次問佢，滿分就實現你一個願望

唔想玩得太過火🙄

男人老狗好心你自稱「阿叔我」啦
小妹前小妹後好撚嘔心

😔

樓主做曬暑期功課未?